差不多冬至 一早一晚還是有雨

又一年

感激車站裏 尚有月台能樣我們滿足到落淚

12月先冬至喎拿囝

有得搭真心好滿足